[突發] 海關前關員被捕，檢獲空對空導彈

意大利警方特種部隊週一（15日）在當地北部突擊搜查新納粹主義支持者的物業，起獲大批武器，當中包括一枚空對空導彈。事件中一共有三人被捕，當中包括一名曾經為極右政黨參選國會議席的海關前關員。

當地警方調查有意大利人參與親俄武裝組織在烏克蘭東部戰事，於是派出大批警員在北部多個地方進行突擊搜查，期間在倫巴第（Lombardy）一個機場飛機庫內起獲一枚法國製空對空飛彈。警方指飛彈曾經由卡塔爾軍隊所有，經調查後證實它性能良好。

警方表示被捕人士曾透過WhatsApp兜售飛彈。另外在調查過程中亦起獲26枝槍、20枝銃刀、306個滅聲器及瞄準器等零件，以及800多發子彈。它們主要是來自奧地利、德國和美國。除此之外，當局亦搜出一些納粹紀念品。

WhatsApp都買到飛彈

仲有冇剩，發夢見到有人用AT4打水炮車

透過WhatsApp兜售飛彈勁

發下夢好啦

親,香港包郵嗎?

祖記其中一個球迷會黎

唔好講人哋 我地都就嚟要

使唔使咁貴呀

二戰火箭炮都夠啦

鐵拳

鐵拳射程短

30至40米你未必埋到水砲車身

呢樣巷戰神器， 中東戰場仲有用

幾多錢？

分型號，最高射程百五米，最低都可以射30米。同埋3,40米都只係半條街左右，巷戰只要有反裝甲武器，步兵基本上係坦克殺手

空對空
要搵架戰鬥機先有得用

150m 量產失敗

60/以上炸藥量唔夠

[url]
[/url]
地對空黎

之前啲貨櫃咪搵到戰機同新加坡裝甲車

全運大陸對準中共公安部

買左都唔知點用喇
又無雷達幫助瞄準